一人一個要急才既moment

啱啱搭巴士俾司機屈9我無嘟，我已上層坐好，個司機上黎搵我
司機
我

司機：你未嘟喎！
我：我嘟左喇喎！
大家落返去下層，我嘟多次俾佢睇，部機顯示已扣除11.1
我：拿！你睇下，嘟左喇！
佢：你未呀！
我：你睇下啦！11.1呀！我嘟左喇！
佢：頭先有人直行直過！你搵返個人出黎呀！
我：我唔識佢架喎
佢：你地打龍通都得架啦！
我：
我睬佢都傻返上層，佢死死地氣開車.

成個過程我淆淆地，後尾諗返大把位可以串柒佢
自小都無急才，而家霸氣盡失

大家有無經驗分享下要急才既時候，或者教下點練急才

經常觀察周圍所有野就會好d

Ching 好波

即係觀察d乜？
係咪學d人點鬧交

我枉為連登仔

一嘢屌佢老味 巴士狗
Er都無得er

一樣, 即時會諗唔到點駁, 但事後會係咁諗番

樓主on9，咪叫佢報警囉
唔報？我幫你報ok？宜家懷疑有罪案發生
笠水？唔報死全家

啱啱搭巴士俾司機屈9我無嘟，我已上層坐好，個司機上黎搵我
司機
我

司機：你未嘟喎！
我：我嘟左喇喎！
大家落返去下層，我嘟多次俾佢睇，部機顯示已扣除11.1
我：拿！你睇下，嘟左喇！
佢：你未呀！
我：我嘟個姿勢完美無水花姐
我：你睇下啦！11.1呀！我嘟左喇！
我：駛唔駛好似啲師奶成個袋捽捽捽先叫嘟左呀？
佢：頭先有人直行直過！你搵返個人出黎呀！
我：我唔識佢架喎
佢：你地打龍通都得架啦！
我：
我睬佢都傻返上層，佢死死地氣開車.

如果我當時識咁樣講就好喇

I know that feel

咁小事無謂搞大嘅，佢睇唔清楚以為我無嘟，佢盡責姐

呢位巴打有何高見？

咁你又要想串尻人

我有時都係 事後個人冷靜返先諗到點應對
我有個方法就係你要覺得條友係比你廢 咁你講野都會自信d諗野快d

叫佢報警囉

你唔只冇急才

應該話
好彩你冇急才

講野要快狠準 直接秒殺

Sor囉

求例子

咁撚似d濕鳩八達通apps推廣post

直情 on9

呢d 咁既一人一個xxx 垃圾po 都上熱門

你連幽默感都冇乜

你既責任係確保每個人比足錢 叫我搵邊個無入錢？
幫你渣埋車 出埋你份糧呀蒙撚

咁你又想串人？
你咁on9，抵你比人蝦
唔蝦你個傻仔蝦邊個

答佢: I have fucking paid already, you stupid cock sucking piece of shit. Either you are deaf or blind, because you couldn't hear the paid sound, nor could you see the fucking pay screen.

問你啊媽係邊呀
唔緊要囉打999囉

求高手出手

我有次搭小巴都係遇到咁嘅情況，咁為咗息事寧人就用銀仔比多次錢，之後走去嬲嬲地去地鐵站問地鐵職員，張八達通做乜尻，之後佢同我講返，同一張卡重拍同一部機係需要等大約十幾秒定5分鐘，個實際時間我都唔記得係幾耐。所以下次同個巴士佬咁講返

你都憨鳩，你見到有人唔俾錢係你嘅事
求其捉條友就要幫你揾邊個唔俾錢，依家份糧我𢭃定你𢭃啊
有冇人打龍通我就唔知，但係依家全車人加埋部機都知你屈鳩我唔俾錢，一係就道歉一係有咩留番同你老細講啦

利申：鍵盤戰士

俾個事例你
你幫我諗點做最好
下屬=
老闆=
下屬：老闆你要嘅報告
老闆：你有冇搞錯？你識唔識做嘢架？執到你咁樣點得架，你聽我講跟我咁做就話得姐，唉，你自己出返去再執多次
下屬：.......
下屬轉身行出去
下屬：屌！ （落樓下食返支煙）
下屬食完煙返上去，拎返原本份嘢入去
下屬：老闆你要嘅報告
老闆：咁先係架嗎，一早聽我講，你睇吓宜家份嘢做得幾好睇？
下屬：......

勿相認，真人真事

小學比個巴士佬屈我想啪個收錢箱個掣
我話我都冇做
佢已經冇聲出

我覺得呢個可以

唔係刻意小學雞串人又針對到件事

腦脊液滲出

塞條引流管算9數

直接響佢面前打電話投訴啦，駛同佢9up咩

又回帶

大家落返去下層，我嘟多次俾佢睇，部機顯示已扣除11.1

唔明，o岩o岩嘟完嘟唔到？

睇多d達哥

要急黎做乜
直接屌鳩佢認錯人啦

嘟左八達通後唔知五分鐘定十分鐘冇得嘟多次，你去嘟下，都唔會扣到錢

算啦 呢d野唔需要勉強

係隻手到

你都係出少句聲好啲

被人質疑時

「你個野壞左呀！」
「你未嘟wor？」
「環左呀！」

你個野壞架！你個野壞架！
唔好用手，唔好用手！
你個野壞左呀！
好，夠鐘。
你個野壞左呀！

見d圖覆笑左 怪唔知得啲fd成日話我on9 其實我認既

其實我想學下野姐

你甩左啊你d袋

咁我唔知喎，你可以問下上熱門個準則係點

響地鐵忍笑忍得好辛苦

大家都係姓關

有聲

一時醒唔起 心諗點解呢幾句野有聲

係果刻應該大叫 想實現夢想 請成為九巴車長

報警！拆部機去驗囉！

洗唔洗我拎個西出黎嘟啊？

樓主搭171？

不過個no.好近

我都想有閪

撞到唔熟嘅朋友仲要係同一程車

個畫面

有次同屋企人坐小巴
有條友 (唔係司機 但負責叫人上車)
話我屋企人冇嘟
然後屋企人咪大聲話 洗唔洗嘟多次俾你睇呀

一嘟完 條友紅都面哂 講唔好意思

好聲好氣講/問我地有冇嘟咪算 我地最多嘟多次確認姐 又要串柒柒咁話我地
成車人面前...佢勁冇面𤓓爆 當時既佢應該想搵窿捐

喺隻手度！

出埋你份糧好冇

利申: 老細成日咁同我講

顯示11.1即係頭先嘟唔到啦
係我就收聲啦

樓主你誤會左急才同小學雞鬥咀

你有無睇巴士佬vs的士佬條片

電光火石間睇穿對方弱點先叫成人既急才

唔係一人一句講無謂野

飲食業
前一晚有條友整左宵夜唔記得放左係微波爐無人留意
第二日朝早有衛生檢查
我
衛生檢查條友
廚房大佬

一打開微波爐

依？ 你咁早肚餓呀 好啦你去放飯啦

之後我就嗱嗱啉拎住個碗飯走
心唸 屌邊會有人晨咁早食辛辣海鮮烏冬呀

你自己眼殘就返去驗下la
我洗唔洗 拍一拍你同你講聲先嘟啊
認錯人仲咁多嗲

正確，基本上所有交通工具都係
包括巴士小巴
地鐵就限入閘拍一次，出閘再拍返入閘要等1-2分鐘
所以點解咁多人係地鐵閘機拍入閘入唔到會叫你去客戶服務中心

好彩你冇急才

點解會顯示11.1 ？

急才係咪應該用黎化解難關，避免尷尬？

真心勁

顯示已扣$11.1

勁有急才

無睇條片

我係想個效果係唔駛屌返佢，但可以窒返佢摺埋

係呀！就係呢d喇！

sor

yes
有時兩個搭小巴得一個張卡有錢司機都會叫落車嘟多下

有次學校出面啲活動(幾間學校果啲唔知點講) 係室內咁既地方進行
咁我有次去完廁所返黎唔撚記得拉褲鏈
我: 女同學:

:同學 你唔記得拉褲鏈
:(我睇睇真係無 咁果時咁多人點可以柒) 下 我細佬唔撚洗抖氣 等間我細佬(局)親係咪係幫我細佬人工呼吸
之後個女同學收左皮 諗住落我面
果時我型到仆街

啱啱揸巴士俾個乘客話我屈9佢無嘟，佢已上層坐好，我上去揾佢
乘客
我

我：你未嘟喎！
乘客：我嘟左喇喎！
大家落返去下層，佢嘟多次俾我睇，部機顯示已扣除11.1
乘客：拿！你睇下，嘟左喇！
我：你未呀！
乘客：你睇下啦！11.1呀！我嘟左喇！
我：頭先有人直行直過！你搵返個人出黎呀！
乘客：我唔識佢架喎
我：你地打龍通都得架啦！
乘客：
條撚樣都痴線 就咁返返上層，我唯有死死地氣開車.

成個過程我淆淆地，後尾諗返大把位可以串柒佢
自小都無急才，而家霸氣盡失

大家有無經驗分享下要急才既時候，或者教下點練急才

我應該俾咩反應你
急才呀，我要急才黎回應你呀

係膠左少少 不過都算有急才

你同佢講

唔係話有人無嘟咩，搵唔到你唔好開車呀，你同佢打龍通畀佢坐免費巴士都得架啦

有乜理由佢錯仲射個波比你
佢有責任睇住
要有急才首先要轉數快
二搞經歷
三靠膽

你即刻影佢個行車證
佢都淆晒底啦
再慢慢投訴
叫班fd 扮同車乘客再投訴

直接屌9佢囉

轉哂英文 講
大部分阿叔會自動收皮

我三樣都無

有咩可以訓練到
睇IQ題書得唔得